依家係哥倫比亞，唔敢行出街

機場去酒店俾人夾左上黑的
我已經係咁No no no
門口個staff (有職員証）仲話ok ok
好在冇咩野，淨係收左兩倍錢

搭車見到周圍好似非洲咁
有d 似黑鷹十五小時入面咁
周圍爛地，好多人係街行行企企冇野做
交通燈有=冇，人車一齊亂行
完全係第三世界國家

酒店條街都ok, 靜靜地有d遊客行下
轉頭lunch hour 迫住要出去搵野食

點解去哥倫比亞
好似最出名就係紅燈停車就會打劫kidnap
所以冇人會紅燈停車

Bogota / Medellin?

咁淆你一開始去黎做咩

cartagena
工幹，唔去唔得

的士都唔敢搭，諗住call uber 代步
出左事都起碼有record

慘

樓主 fg?

記得咪試 sancocho de prscado 係當地好普遍既湯，超好飲，第二度飲唔到

會唔會去Bogota? 有個 food tour 介紹當地美食，一定要 join

勿相認

我去做野，冇時間去tour
(唔知係好事定壞事）

Photo

有冇咁驚呀

利申：去過

哥倫比亞領帶

哥倫比亞毒販好惡

南美基本上只有智利, 烏拉圭, 巴拉圭, 阿根廷係正常

法屬圭亞拿相對下咪天堂，多人衝醫院生仔，法國海外領地

wifi 好慢

哥倫比亞人我覺得係南美入面最nice喎

利申：去完一年南美旅行

咩工咁荀

唔好幫人帶野呀

巴打係邊個town

Cartagena已經算好ga la
你去Cali我驚你車站都唔夠膽行出去

btw哥倫比亞妹真係世界級

巴打你好勇武
頭先落街行左轉
我依家覺得周圍d 人都想打劫我咁

帶少d錢出街
比人打劫無咁肉痛

哥倫比亞治安好過以前好多啦
喺巴黎走出街仲危險過喺哥倫比亞走出街

係要拎多啲錢出街
打劫你無錢會唔會被人殺

Btw 除左毒品、軍火
仲有咩生意

agree

Pablo Escobar

Narcos

好過香港先

你係咪著得太招搖

好多槍殺案
樓主RIP

哥倫比亞大毒拎

點好過香港?

唔係幫人帶木雕呀嘛?

9月有第3季

真絲？

Welcome to Colombia

可以叫g

樓豬係絲打？
公司咁都唔派多個人同你去

洗乜咁驚，佢地謀財小事。反正你都係claim公數

係咪收人8000幫手帶d工藝品返香港

Agger
公司有兩個哥倫比亞妹
正撚到仆哂街

你呢堆其實都係唔正常
英國佬管既Falkland或者可以叫正常既

見唔見到james rodriguéz?